%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2023 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-math}

\usepackage[
  includehead,
  margin=10mm,
  paperwidth={29.7cm/2},
  paperheight={21cm/2},
  headheight=30pt, % height for the header block
  headsep=3pt,    % distance from the header block to the text block
]{geometry}
\usepackage{2223-pablo-header}
\fancyhead[C]{\textsc{Automatismes --- Colinéarité : Alignement et Paraléllisme}\\
\textbf{Nom :} \hfill \textbf{\Large \nouppercase{\rightmark}}}

\newcommand{\A}{A}
\newcommand{\B}{B}
\newcommand{\C}{C}
\newcommand{\D}{D}

\begin{document}

% Sujet A
\markright{Sujet A}
\renewcommand{\A}{M}
\renewcommand{\B}{N}
\renewcommand{\C}{O}
\renewcommand{\D}{P}

Dans le plan muni d'un repère, on donne les quatre points :
$\A\coord{1}{1}$,
$\B\coord{-1}{2}$,
$\C\coord{0}{0}$,
$\D\coord{3}{2}$.

  \begin{enumerate}
	  \item Les droites $(\A\B)$ et $(\C\D)$ sont-elles parallèles ?
		  \vspace*{\stretch{1}}
	  \item Les points $\A$, $\B$, $\C$ sont-ils alignés ?
		  \vspace*{\stretch{1}}
  \end{enumerate}

  \pagebreak

% Sujet B
\markright{Sujet B}
\renewcommand{\A}{E}
\renewcommand{\B}{F}
\renewcommand{\C}{G}
\renewcommand{\D}{H}

Dans le plan muni d'un repère, on donne les quatre points :
$\A\coord{1}{1}$,
$\B\coord{-1}{2}$,
$\C\coord{0}{0}$,
$\D\coord{-4}{2}$.

  \begin{enumerate}
	  \item Les droites $(\A\B)$ et $(\C\D)$ sont-elles parallèles ?
		  \vspace*{\stretch{1}}
	  \item Les points $\A$, $\B$, $\C$ sont-ils alignés ?
		  \vspace*{\stretch{1}}
  \end{enumerate}

  \pagebreak

% Sujet C
\markright{Sujet C}
\renewcommand{\A}{R}
\renewcommand{\B}{S}
\renewcommand{\C}{T}
\renewcommand{\D}{U}

Dans le plan muni d'un repère, on donne les quatre points :
$\A\coord{1}{1}$,
$\B\coord{-1}{2}$,
$\C\coord{3}{0}$,
$\D\coord{2}{2}$.

  \begin{enumerate}
	  \item Les droites $(\A\B)$ et $(\C\D)$ sont-elles parallèles ?
		  \vspace*{\stretch{1}}
	  \item Les points $\A$, $\B$, $\C$ sont-ils alignés ?
		  \vspace*{\stretch{1}}
  \end{enumerate}

  \pagebreak

% Sujet D
\markright{Sujet D}
\renewcommand{\A}{I}
\renewcommand{\B}{J}
\renewcommand{\C}{R}
\renewcommand{\D}{L}

Dans le plan muni d'un repère, on donne les quatre points :
$\A\coord{1}{1}$,
$\B\coord{3}{2}$,
$\C\coord{-1}{0}$,
$\D\coord{5}{3}$.

  \begin{enumerate}
	  \item Les droites $(\A\B)$ et $(\C\D)$ sont-elles parallèles ?
		  \vspace*{\stretch{1}}
	  \item Les points $\A$, $\B$, $\C$ sont-ils alignés ?
		  \vspace*{\stretch{1}}
  \end{enumerate}

\end{document}
